點解有啲女仔咁鍾意搵有女友嘅男仔傾計

頭先搭車聽到有個女仔同佢朋友呻話唔明白點解個女仔唔俾男朋友同佢傾計

想知道各位巴絲有冇呢個煩惱？成日見有巴打開po話自己條女同厹傾計覺得好煩，啱啱搭車聽到呢個就想開po問下

條女想做第三者
朋友點解唔可以傾計

睇下傾d咩

下意識覺得個男人有女朋友應該唔會對自己亂黎會有安全感加上會想知個男人有咩吸引力會溝到佢女朋友之後傾傾下計就會鍾意左人地畀佢吸引住然後理所當然就做左人地第三者變撚左隻臭雞雖則深明自己做嘅野係唔啱但控制唔到自己催眠自己同埋搵籍口接受自己係仆街賤貨嘅事實
利申睇過youtube女人教煮餸嘅片揣摩出黎

有d女係鍾意透過比較嚟肯定自我價值
搶人嘢從而得到優越感
幼稚臭

因為有女朋友的男性都係正常／有條件的人
無論呢類男性有冇女朋友
女仔都會鍾意同佢地傾計
所以令你有錯覺以為女仔鍾意同有女朋友的男性傾計
唔通搵個冇女朋友的毒撚傾計咩

你啱毒L冇人權

傾心事嗰啲？

既然啲人都知呢啲事會發生點解一開始仲要keep住傾 係咪唔傾唔得

明明好多單身巴打冇人理

隔離飯香

啲臭閪自己都有男朋友仲要搵人地個男朋友傾計唔係閪痕唔通真友誼？

利申：人地個女朋友

如果個臭閪冇男朋友呢

有無男朋友都好
總之搵得有女朋友嘅男仔傾計都係臭閪
個道理係明知個男人結左婚但仲貼個閪過去做二奶咁樣 好撚憎依啲冚家剷 搏可憐
咁撚多男仔係要搵啲有伴侶嘅男仔傾計
除左閪痕想俾人屌我真係諗唔到有咩理由

我識個臭雞公廁就係咁撚Cheap 背住自己條仔同人地條仔講話咩西痕呀 濕哂呀 條仔又話硬撚哂呀 人地條仔仲要係佢個friend條仔 之後比佢個friend發現左 兩個仲要扮撚哂無辜 話咩淨係friend 之間齋講笑 又唔係真做

瘦田冇人耕 耕開有人爭

因為無女友嘅男仔全部都狗公格

呢個真

利申：試過

男朋友同個女仔好friend一路都知嘅，但早幾日見到個女仔喺鳩假期度tag 我男朋友話「Bring me there」，嗰下心諗我同男朋友曖昧𡁵嗰陣都無講呢啲嘢

咁樣我一定反面

我都出到聲想大家避忌下
最後呢